驚見：羊B塊炒蛋掛左喺我浴室

yi mao yi yang

點解會咁 巧惊惊唷

好想一啖咬落塊毛巾

羊B

100% match

阿B請回應一下

.....

想咬毛巾